原來中國功夫咁撚勁

究竟要練到咩境界先可以好似佢咁 建議搵呢位高人去打柒打mma果條友

比人打果個重勁喎
受左咁多內功都唔死得

個師傅咁勁 徒弟點都唔會差得去邊

招凌波微步練得唔錯